有咩方法可以令中產藍絲一世都移唔到民？永遠留起大灣區

舉報？Database?

佢講過咩

台灣有話整個list
所以要搞大佢同send 所有差佬同其家屬資料去 同做過d 咩 希望台灣講明移左去住既都要彈走

成立資料庫禁止香港黑警入境？陸委會：持續精進相關機制